{
  "id_query": "26723957",
  "total": 19688,
  "total_current": 200,
  "max_score": 35.015076,
  "origin_question": "Bây giờ em mua góp iphone 6 32gb lãi suất bao nhiêu % ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 23.339088,
      "id": "21499139",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy lãi suất chính xác khi mua trả góp iphone 6 32gb là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có nhu cầu tham gia mua trả góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB  Anh vui lòng cho em thông tin về giấy tờ hiện anh đang có : CMND, hộ khẩu/ bằng lái xe, có thêm hóa đơn điện để hưởng lãi suất ưu đãi; mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp  anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.37965,
      "id": "21498888",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32gb trả góp thì cần trả trước bao nhiêu và hằng tháng phải trả bao nhiêu? Lãi suất khi mua là bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-12 tháng anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.629997,
      "id": "25740226",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h em góp iphone 32gb với lãi suất 0% thì e cần những gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 2.547.000₫(30%) và góp 1.032.000₫(góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FE CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đầy đủ giấy tờ và anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh để lại số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.603378,
      "id": "18526645",
      "field_search": "question",
      "question": "em muon mua trả góp iphone 6 32gb mà em trả trước 5-6 triệu thì em trả với gói 6 tháng thì lãi suất là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị Thu!Nếu chị muốn trả trước khoảng 5 hoặc 6 triệu chị có thể tham gia gói lãi suất ưu đãi 1.75% của HOMECREDIT trả trước 60%  góp từ 8 tháng chị nhé, giấy tờ gồm chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe ạ! Nếu chị thấy phù hợp vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên mình liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ nhé! Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.212383,
      "id": "19376205",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iphone 6 32GB trả góp lãi suất thấp trong 6 tháng được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với lãi xuất thấp(1.37%) của công ty tài chính FE Credit thì anh cần trả trước 2.697.000₫ (30%) và mỗi tháng anh cần góp 653.000₫ trong 12 tháng đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.757948,
      "id": "21747785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Iphones 6 này có cho mua trả góp ko ạ? trả góp lãi suất bao nhiêu % ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm có hỗ trợ trả góp đó chị. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.703588,
      "id": "20428113",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ e mua 1 chiếc ip6 32gb trả góp có lãi xuất thì số tiền trả trước là bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này anh có thể trả trước từ 0%-70% nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.882086,
      "id": "27163768",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao giờ có trả góp lãi suất 0% thì mua",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc dù hiện tại sản phẩm không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nhưng vẫn có hỗ trợ rất nhiều gói trả góp lãi suất khác phù hợp với anh ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.657097,
      "id": "18618428",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv. mình muốn mua iphone 6 32g. trả góp có lãi suất  thì lãi suất trả theo tháng là bao nhiêu và trả trc bao nhiêu , can giay to gi",
      "answer": "Chào anh,Để tham gia trả góp, anh cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu). Anh có thể trả trước 0-70%, số tiền góp phụ thuộc vào giấy tờ anh có và gói lãi suất anh tham gia đó ạ. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. \\Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.586735,
      "id": "28479005",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ em đang có 2 triệu để góp cái iphone 6 32gb này vậy mỗi tháng em góp thêm bao nhiêu tiền vậy",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.55094,
      "id": "29665041",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất bao nhiêu 1 tháng vậy ạ",
      "answer": "Chào chịDạ chị muốn mua trả góp sản phẩm với MUA GIÁ THƯỜNG: 7.490.000₫ hay là MUA ONLINE GIÁ RẺ: 6.690.000₫ để bên em hỗ trợ chị ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.41784,
      "id": "27534638",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 20% góp 6 tháng lãi suất bao nhiêu % z",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB  Giá rẻ online: 6.690.000₫ thì tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 20% góp 6 tháng mỗi tháng 1.104.000₫ (góp 6 tháng) với CMND và Bằng lái xe. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Sau đó anh mua trả góp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.364908,
      "id": "24504893",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb trả trước 4.000.000  góp trong 6 tháng thì áp dụng mức lãi suất bao nhiêu 1 tháng ạ?",
      "answer": "Chào chị,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì không biết là mình có CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe, 1 trong các hóa đơn điện, nước, internet không hoặc sao kê lương trong ba tháng gần nhất không để em xem thế nào ạ.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.25158,
      "id": "30411518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 12 tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ !",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.245848,
      "id": "31621313",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi em mua trả góp samsung j8 9 tháng lãi 1.0 bây giờ e muốn đổi sang iphone 6 32gb thì mất phí bao tiền ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ trường hợp này chị cần liên hệ công ty tài chính trước để thanh lí hợp đồng, sau đó bên em mới đổi máy khác cho chị được ạ, chị có thể ghé siêu thị để được tư vấn thêm chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.750586,
      "id": "24260845",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại rất tiếc sản phẩm này chưa hỗ trợ lãi suất 0% ạ, mong chị thông cảm, anh có thể tham khảo các gói khác để bên em hỗ trợ ạ,Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.7108,
      "id": "27950013",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb mua ngày 11/4/2018 ở tgdd bây giờ bán lại được bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Khiêm,Anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả và hiện sử dụng bình thường bên em sẽ thu lại và hoàn cho anh 70% giá trị sản phẩm. Anh thông tin giá mua sản phẩm tại thời điểm đó để em tính cho anh số tiền nhận được anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.636791,
      "id": "31404897",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bây giờ bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ hiện tại sản phẩm mà anh quan tâm bên em có giá 6.990.000₫ anh nha, nếu anh quan tâm anh có thể đặt hàng online hoặc ra siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.633753,
      "id": "20807011",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 32gb có trả góp lãi suất 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh Luân,iPhone 6 32GB hiện tại chưa được hỗ trợ lãi suất 0% nha anh! Anh tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn anh nhé! Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.580193,
      "id": "21252797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6 32g mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ .và góp trong bao lau và lãi suất ra s",
      "answer": "Chào anh Cường,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 2.25% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 2.697.000₫ (30%), góp mỗi tháng 1.262.000₫ (góp 6 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.309124,
      "id": "23024643",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi cho mình ? iphone 6 32gb giá bây giờ chuẩn là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB giá hiện tại sát với Hãng đưa ra là 8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.28207,
      "id": "18618309",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 32 gb trả góp có lãi suất thì lãi suất bao nheu,và trả trả bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh!hiện tại Thegioididong.com có gói lãi suất thấp 1.75% của HOMECREDIT(trả trước từ 50% phải có chứng minh nhân dân và bằng lái xe/hộ khẩu) và 1.39% của FECREDIT(trả trước từ 10% có chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện), mỗi gói có mức trả trước quy định và giấy tờ quy định anh nhé! nếu anh hài lòng thì vui lòng để lại thông tin số điện thoại nhân viên sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.268911,
      "id": "18573363",
      "field_search": "question",
      "question": "đt iphone 6 32gb có bán trả góp lãi suất 0%  k vậy mấy anh chị va phi trả góp là bao nhiêu trên thang",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% bạn nhé. Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của công ty tài chính FE Credit, trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%), góp trong 12 tháng mỗi tháng khoảng 653.000₫, bạn cần đủ 20 tuổi, bạn cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), hóa đơn điện. Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.101662,
      "id": "20307710",
      "field_search": "question",
      "question": "Htại ip6 có bán trả góp k ạ và lãi suất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị Kim,Hiện tại iPhone 6 32GB có hỗ trợ bán trả góp đó chị, tùy giấy tờ có mà có gói lãi suất hỗ trợ nha! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.036062,
      "id": "23232289",
      "field_search": "question",
      "question": "Em ở q12  tphcm nếu mà mua trả góp thì lãi suất 1 tháng bao nhiêu và trả trước nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Trúc,Nếu chị có CMND ( không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên anh trong hộ khẩu) , hóa đơn điện có thể mua trả góp lãi xuất 2.25% của FeCredit. Trả trong 6 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.262.00đ chị nhé, trả trước 30% giá trị sản phẩm đó ạ. Chị có thể đặt sản phẩm trên web chọn mua giá giảm và nhận máy từ ngày 18-20 để mua giá tốt chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.7941,
      "id": "17512197",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì fải trả bao nhiêu, lãi suất ra sao?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hỗ trợ trả góp, với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, góp lãi suất thấp 1.39%/tháng, trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.765724,
      "id": "26858937",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả góp lãi suất thấp nhất là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Lãi suất thấp nhất là 0% anh nhé, nhưng hiện tại sản phẩm này chưa được hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% ạ. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thường Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có giấy tờ gì ạ. Anh muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.765724,
      "id": "22227526",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì cần trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất chị ạ. Mong chị thông cảm tham khảo qua gói trả góp lãi suất thường giúp em chị nhé. Chị có thể tham khảo qua gói trả góp này  ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.758795,
      "id": "19630797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 bây h bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại thì sản phẩm này bên em đang có giá 8,990,000đ anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể hỗ trợ anh mua hàng được tốt hơn anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.72344,
      "id": "21436884",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 bây giờ ios bao nhiêu rồi AD",
      "answer": "Chào chị Hiện tại sản phẩm Iphone 6 32gb Thegioididong.com đang kinh doanh có hệ điều hành ios 10. chị nhé.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.6496,
      "id": "18286886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi trả góp máy này cần trả trc bao nhiêu và lãi suất bao nhiêu % ạ.",
      "answer": "Chào chị Hương,Dạ với sản phẩm này thì chị có thể trả trước từ 0đ hay trả trước tối thiểu từ 20% tùy theo giấy tờ hiện có nha. Chị có thể cho em biết thông tin về giấy tờ chị đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian chị muốn góp để em có thể hỗ trợ chị tư vấn gói lãi suất phù hợp được không chị? Mong sớm nhận được hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.642792,
      "id": "25185307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp 0% lãi suất thì mỗi tháng mình góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.626095,
      "id": "23683605",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua điện thoại ip6 lãi suất 0% thì e phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể Mua trả góp iPhone 6 32GB gói lãi suất 0% trả trước 3.596.000₫, góp 939.500₫ trong 6 tháng của HomeCredit nha. Khi tham gia gói lãi suất này thì cần đủ 20 tuổi,có CMND, hộ khẩu/bằng lái xe. Nếu thấy phù hợp, chị có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.603188,
      "id": "19856797",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi suất bao nhiêu % vậy anh",
      "answer": "Chào chị !  Gói lãi suất còn tuỳ vào giấy tờ chị hiện có nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp ạ.Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.572996,
      "id": "28384713",
      "field_search": "question",
      "question": "máy iphone 6 em mua 3/3/2018 giá 8.490.000 thì bây giờ bán lại được bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Long,Nếu sản phẩm của anh được mua mới tại Thegioididong.com ( sản phẩm không bị hư hỏng, không trầy xước nhiều) hiện bên em sẽ hỗ trợ anh hoàn lại sản phẩm với giá khoảng 5.094.000đ nha anh. Đây chỉ là giá tham khảo, khi ra siêu thị hoàn lại sản phẩm anh nên mang theo hộp, phụ kiện của máy, quà khuyến mãi ( nếu có ) để tránh mất thêm phí anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.52768,
      "id": "23237116",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iPhone 6 trả góp vậy lãi suất tính thế nào vậy a",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy vào số giấy tờ anh hiện có thì sẽ có các lãi suất khác nhau đó anh. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.485529,
      "id": "19474756",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp em có thể mua 2 cái được không. Và gói lãi suất như thê nào. Trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ chị mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó chị ạ, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.461824,
      "id": "23275583",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mua trả góp trả trước 2tr lãi suất 0% .tra trong 6thang thì góp mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Nhàn,Với gói lãi suất 0% thì chị cần trả trước 3.596.000₫ trở lên ạ. Chị trả trước tầm 2 triệu thì không hỗ trợ gói 0% nữa ạ. Chị tham khảo gói lãi suất 3-5,5% của công ty HomeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 1.492.500₫ với CMND và Bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.316566,
      "id": "25300698",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp có lãi suất hk z...moi lần góp là bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng z",
      "answer": "Chào anh Hiện khuyến mãi đặt hàng online xuyên tết không áp dụng trả góp với công ty tài chính anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em trả góp bằng thẻ tín dụng được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.191837,
      "id": "19706121",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua iphone 6 32gb thì chương trình trả góp như thế nào ạ có bao nhiêu gói trả góp, lãi và thời hạn như thế nào ạ ,",
      "answer": "Chào chị NhưChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.154799,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.12407,
      "id": "20726169",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G có trả góp 0% lãi suất không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm không hỗ trợ lại suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.940113,
      "id": "28090383",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình muốn trả góp đưa trước 4tr thì lãi suất bao nhieu",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 3.745.000₫ góp 8 tháng mỗi tháng 497.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.915806,
      "id": "21283915",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 blus 32GB giờ  bao nhiêu a?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm 6 PLus 32GB thì bên em đã ngừng kinh doanh nên không thể thông tin về giá cho anh được ạ. Nhưng với bản 16GB thì bên em vẫn còn kinh doanh với giá là 11.990.000đ đó ạ. Nếu ưng ý thì anh hãy cho em biết khu vực anh ở để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.887314,
      "id": "27105509",
      "field_search": "question",
      "question": "vậy e trả trc 5tr thi lãi suất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh tham khảo gói trả trước 70% khoảng 4.893.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 430.500đ nha anh, lãi suất 2.77% của Home Credit nha anh, anh cần có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.87864,
      "id": "18710716",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có trả góp 0% lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào anh Tùng,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa hỗ trợ góp với lãi suất 0% anh nhé! Anh vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.841316,
      "id": "19624963",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp k lãi suất thì trả trc bao nhiêu và trong vòng Bn tháng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0%. Trường hợp này bạn có thể tham khảo các gói lãi suất hỗ trợ cho sản phẩm nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.765158,
      "id": "18800048",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi giá iphone 6 bây giờ giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Giá Iphone 6 bây giờ thì anh hãy tham khảo tại nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.705982,
      "id": "20067642",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 hiện tại bây giờ bên mình là giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại có giá 8.990.000₫ chị nhé. Nếu chị quan tâm, chị có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.65414,
      "id": "21630900",
      "field_search": "question",
      "question": "E sài đt oppo còn bảo hành mà bây giờ muốn đổi iphone 6 trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com không bị lỗi từ người sử dụng và còn bảo hành trong 12 tháng. Và chị sẽ mất phí là 20% giá trị sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu tiên và 5% mỗi tháng đối với tháng tiếp theo ạ. Chị có thể đổi máy và bù trừ khoản chênh lệch ạ. Chị vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm nếu có ra siêu thị Thegioididong.com để có thông tin chính xác nhất ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.610338,
      "id": "26644896",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như tôi muốn mua Iphone 6 32GB có lãi suất 0% hay không",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện sản phẩm bên em tạm off gói lãi suất 0% rồi ạ, mong chị thông cảm, không biết là mình dự tính trả bước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.539751,
      "id": "21367929",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hoi gia cuả iphone 6 bây giơ bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Giá của Điện thoại iPhone 6 32GB hiện giờ là 8.990.000₫ anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.500546,
      "id": "22773565",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu trả góp lãi suất mà trả trước 50% thì lãi suất là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NgọcHiện Thegioididong.com đang có gói lãi suất 0% áp dụng cho máy, chị có thể trả trước 50% và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc chị cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.398914,
      "id": "21579096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp lãi xuất là bao nhiêu ạ  Em cam on",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì hiện tại sản phẩm này có nhiều mức lãi suất khác nhau anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.34519,
      "id": "23359799",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp lãi suất 0℅ ,e trả trước 10-20% thì có đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Với gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên anh cần trả trước 40% trong 6 tháng hay 50% trong 9 tháng ạ, không hỗ trợ trả trước 10 hay 20% không biết anh có thể góp được mức mà em đề suất trên không ạ, để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.343458,
      "id": "17569248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có góp 0% lãi suất kh ạ",
      "answer": "Chào chị Viên,Hiện iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp gói 0% lãi suất chị nha! Tuy nhiên, chị có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do chị chọn, những giấy tờ chị hiện có ( cmnd, hộ khẩu, bằng lái, hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp tốt nhất chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.31619,
      "id": "22563037",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bây giờ e muốn mua nhưng chưa có tiền trả trước đk ko ạ và nếu được gói lãi suất một tháng là bso nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính FE CREDIT với mức trả trước 0₫ (0%), góp mỗi tháng khoảng 1.997.000₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.289585,
      "id": "25432543",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mik trả trước 20% mà góp cho 4 tháng thì lãi suất là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em xin thêm thông tin CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.289585,
      "id": "22465305",
      "field_search": "question",
      "question": "ưu đãi lãi suất sao chị. để trả góp 12thang thì mình trả trc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.151133,
      "id": "23539393",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua trả góp không lãi xuất bên home credit , e trả trước 40% góp 6 tháng e mua máy được 1 tuần bây giờ em muốn thanh lý hợp đồng trả mày thì mất phí bao nhiêu ạ, em định mua myas mới rẻ hơn",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua trả góp gói lãi suất 0% và sử dụng chưa quá 1 tuần thì khi thanh lý hợp đồng anh sẽ mất phí giữ máy khoảng 20% và không mất phí thanh lý thanh lý hợp đồng anh nhé. Anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.149199,
      "id": "17565947",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi iphone6 32gb trả góp trước 50% là lãi suất 1.75% mỗi tháng hả? và mỗi tháng phải trả góp bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Góp với lãi suất 1.75%/tháng thì mỗi tháng khoảng 680.000₫, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.148216,
      "id": "24179372",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 s bây giờ bao nhiêu vậy bạn",
      "answer": "Chào chị,  Hiện iPhone 6s 32Gb có giá 12.990.000₫ ạ! Nếu chị quan tâm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp chị ạ! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.124962,
      "id": "25970050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì ban đầu mình phải trả mức lãi suất là bao nhiêu, và mức lãi suất hàng tháng là bao nhiêu.mÌnh sinh năm 1995.",
      "answer": "Chào chị GiangHiện Iphone 6 32GB bên em đang có khá nhiều gói lãi suất cho máy. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.077858,
      "id": "32245424",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua huawei 2i lúc tháng 6/2018. Giá 4.990.000d Bây giờ em muốn bán sản phẩm thì giá còn bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy mua mới bên em, còn bảo hành,tình trạng máy bình thường(không rơi vỡ,hư hỏng...),máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì anh sẽ mất phí giữ máy là 20% giá sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu tiên, những tháng tiếp theo mỗi tháng mất thêm 5% anh nhé. Hiện anh cho em xin ngày mua sản phẩm chính xác để em tính mức hoàn chính xác hơn được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.061678,
      "id": "18148174",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hoi e muon mua trả góp lãi suất 0% thì giờ đưa trước bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.037813,
      "id": "28498604",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32g còn hàng không ạ và giá hiện tại bây giờ là bao nhiêu ?",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB giá 7.490.000₫  còn hàng ạ. chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.00431,
      "id": "27876647",
      "field_search": "question",
      "question": "mùa trả góp trả trước 0đ lãi suất bào nhiều ạ (iphone 6)",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 0đ đó ạ, anh vui lòng cho em biết độ tuổi. Hiện tại anh có giấy tờ gì ạ và anh muốn góp trong mấy tháng ạ để em tư vấn gói lãi suất cho anh ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.973404,
      "id": "30203737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giá iphone 6 bây h là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì hiện tại bên em đang có kinh doanh với giá chính thức là 7.490.000đ anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.967477,
      "id": "25768684",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi! E muốn mua trả góp iphone 6 may mới thì lãi suất bao nhiêu và trả trước bao nhiêu mỗi tháng đóng bao nhiêu hả anh( e ở Huyện Long Hồ, Tỉnh Vĩnh Long)",
      "answer": "Chào anh ! Anh có thể trả trước từ 0đ đến 80% nha anh. Không biết là anh đang có những giấy tờ gì như CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe, Hóa đơn điện và số tiền muốn đưa trước để em tìm gói trả góp phù hợp cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9415045,
      "id": "25436787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb giờ có mua trả góp được ko ạ . giá là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB Với giá 8.490.000₫, chị có thể mua trả góp sản phẩm này nha chị. Nếu chị đồng ý, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, những giấy tờ chị hiện có ví dụ như CMND, Bằng lái xe, Hộ khẩu, 1 trong các hóa đơn tiền điện, nước, internet, cáp,....,  mức chị muốn trả trước bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ tư vấn trả góp sản phẩm giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.912311,
      "id": "24504517",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb 2017 ko áp dụng trả góp lãi suất 0% hả ad ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% anh nhé, anh có thể vui lòng tham khảo thông tin về gói có lãi suất giúp em ạ, nếu được anh vui lòng cho em biết thông tin các giấy tờ hiện tại anh đang có, mức trả trước và số tháng góp anh muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.901873,
      "id": "20719681",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb không có trả góp lãi suất 0% hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.844259,
      "id": "30353448",
      "field_search": "question",
      "question": "bây giờ mua ip6 mới ios bao nhiêu vậy????",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này đang được hỗ trợ  iOS 11 anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể cung cấp cho em thông tin khu vực anh đang sống để em kiểm tra hàng giúp anh được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.822511,
      "id": "29018485",
      "field_search": "question",
      "question": "- em muốn mua trả góp iphone 6 32gb giá 7.490.000 với số tiền đưa trước là 4.000.000 vậy em phải góp 1 tháng bao nhiêu và trong bao nhiêu tháng ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 3.745.000₫ (50%) , góp trong 6 tháng mỗi tháng 653.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.785608,
      "id": "21887615",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp iphone 6 32gb thì bao nhiêu phần trặm ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị nếu chị đang quan tâm đến mua hàng trả góp sản phẩm trên vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.767838,
      "id": "20937435",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua iPhone 6 16g trả góp lãi suất bn.  Thủ tục đơn giản k ạ",
      "answer": "Chào chị HươngChị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) để làm thủ tục trả góp ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.757646,
      "id": "26288893",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ em muốn mua trả góp iphone 6 32gb thì cần giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh Anh muốn mua trả góp điện thoại này thì anh cần có CMND, sổ hộ khẩu hoặc GPLX anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin về số tháng anh muốn góp, số tiền anh muốn trả trước, độ tuổi của anh cũng như là giấy tờ anh đang có để em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.673424,
      "id": "23201173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước em mua bên shop con oppof1s bây giờ em muốn đổi với ip 6 thì phải thêm bao nhiêu tiền ạ?",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi máy với điều kiện máy là máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua để kiểm tra tính giá thu/đổi lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.612812,
      "id": "18628474",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có suất trả góp như thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào chị Di,Chị có thể cho em biết giấy tờ chị có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.540385,
      "id": "20611701",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua Oppo A39 ngày 4/2/2017 giá là 4.960 giờ em muốn đổi sang iPhone 6 32gb thì bù bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Kiệt,Nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi lỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại. Với những thông tin anh cung cấp trên thì máy anh khi đổi trả lại sẽ mất 50% giá máy, và anh phải bù thêm 6.510.000đ khi mua iPhone 6 32GB. Trên chỉ là mức giá tham khảo, anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ tốt nhất ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.495201,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.48509,
      "id": "30606407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mua iPhone 6 cũ trả góp lãi suất thấp có đc khuyến mãi phiếu mua hàng không ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện chị mua trả góp có lãi suất là vẫn được khuyến mãi phiếu mua hàng 500.000đ chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.463349,
      "id": "26097215",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp 9 tháng và lãi suất 0% vậy 1 tháng góp bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này không có gói trả góp lãi suất 0% mà trong 9 tháng chị nhé, tuy nhiên có gói 8 tháng đó ạ, cụ thể vui lòng trả trước 4.245.000₫ tức 50% và mỗi tháng khoảng 562.500₫ trong 8 tháng chị ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.463348,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.459402,
      "id": "22416680",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn trả góp ip6 32gb thì trả trc bao nhiêu  để có lãi suất tốt. Có gói trả trc ít k ad",
      "answer": "Chào chị Thanh,Dạ để có lãi suất tốt chị nên tham gia góp lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Chị trả trước 4.495.000₫ (50%) - Góp trong 8 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi, đang có giấy tờ CMND, Bằng lái xe.Gói này có phù hợp với chị không ạ.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.440546,
      "id": "18683526",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp lãi bao nhiêu ah",
      "answer": "Chào anh Long!Với mức lãi suất sẽ tùy vào hồ sơ của anh đang có mà sẽ khác nhau đó ạ, anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.424235,
      "id": "27952558",
      "field_search": "question",
      "question": "Hi admin. Anh, chị cho em hỏi iphone 6 32Gb bản quốc tế mới 100% bây giờ được kinh doanh tại tgdt với giá bao nhiêu vậy ? Thanks",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm iphone 6 32gb có giá là 7.490.000₫ và khi mua chị nhận được cực kì nhiều ưu đãi cụ thể là:Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06).Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad.Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ.Khuyến mãi cực kì hấp dẫn nên chị có thể chọn mua sản phẩm ngay và em đánh giá sản phẩm hiện vẫn đáp ứng được tốt nhu cầu của người dùng chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.400257,
      "id": "31055306",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản 32gb mình mua hồi tháng 2/2018 giờ bán lại được bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Dạ chào anh ,Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Anh vui lòng cung cấp chính xác thông tin giá mua sản phẩm và thời gian mua để bên em có thể tính giá giúp mình được cụ thể hơn anh nhéMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.369191,
      "id": "25889077",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone6 32gb bây h bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em đang có thông tin kinh doanh với giá là 8.490.000₫ anh nhé, nếu anh quan tâm sản phầm anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.351473,
      "id": "18453954",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g mua trả góp 6th. trả trc bao nhiêu và lãi suất trar hàng tháng như nào vậy ad",
      "answer": "Chào chị LinhChị thử tham khảo gói 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 4.995.000₫ góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫ yêu cầu cmnd và bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.329406,
      "id": "19566990",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện sản phẩm này đang có giá tại Thegioididong.com là 8.990.000₫ đó anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể vui lòng cung cập họ tên và số điện thoại liên lạc bên em sẽ liên hệ lại để hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.323696,
      "id": "28913916",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp iphone 6 32gb trả trước bao nhiêu vậy shop?",
      "answer": "Chào chị, Chị trả trước từ 0-70% giá máy tùy chị chọn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.306745,
      "id": "25778117",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu muabtrar góp với lãi suất 0% thì sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị trả góp 0% Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ trả trước 50%(4.245.000₫) nha, trong 8 tháng, mỗi tháng là 562.500₫ với HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.306567,
      "id": "28793478",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy em mua máy iphone 6 từ tháng 5 với giá 7tr490 bây giờ em muốn mua máy mới cho hỏi tgdđ thu mua lại bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu với máy mua mới bên em,tình trạng máy bình thường(không rơi vỡ,hư hỏng...)máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua chính xác để tính giá thu lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.296985,
      "id": "26184486",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ. ,Cho e hỏi. E mún góp iphone6 thường 32GB trả trước 50% vậy e phải đóng trước bao nhiu và trả sau bao nhiu vậy ạ. Góp 6 tháng và lãi suất là bao nhiu ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 50%(4.245.000₫), trong 6 tháng, mỗi tháng là 860.500₫, lãi suất 2.77% HomeCredit nha. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.287956,
      "id": "30970669",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này cần bao nhiêu tuổi mới mua được vậy và trả trước 50% trả trong 6 thág thì mỗi thág đóng bao nhiêu lãi suất 0% ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giất tờ như:CMND Hộ khẩu/ Bằng lái xe, Hóa đơn điện/ nước/ cáp hoặc hợp đồng lao động sao kê(3 tháng gần nhất).Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.273155,
      "id": "23070494",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trả góp cmnd và bằng xe em phải trả trước bao nhiêu phần trăm iphone 6 32GB vậy ạ em có được mua trả góp ko",
      "answer": "Chào chị,Với CMND BLX chị có thể trả trước từ 10-70% nha chị. Chị có thể tham gia trả góp nếu đủ từ 20-60 tuổi. không biết chị muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.269808,
      "id": "24819847",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp có lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào chịHiện sản phẩm iPhone 6 32Gb trả góp có lãi suất chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.268329,
      "id": "28166869",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy chi em hỏi thay màn hình cảm ứng 6plus bây giờ bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa nên không thể thông tin chính xác đến anh được ạ. Mong anh thông cảm! Nếu anh mua sản phẩm bên em, bên em có thể hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa giúp anh và hãng sẽ báo mức phí cho anh sau ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.238791,
      "id": "20736129",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp iphone 6 này. Trả trước 50%. Thì tổng tiền phải trả cả giá+ lãi suất là bao nhiêu tiền. Trong vòng 6 tháng. Mình cám ơn.",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe ( hoặc Hộ khẩu) anh có thể tham gia gói 1,75% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 676.000₫, tổng tiền 9.903.000₫, chênh lệch 913.000₫ nha anh. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.232817,
      "id": "28089935",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ạ iphone 6 bây giờ còn bao nhiu ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ hiện sản phẩm này bên em có giá 7.490.000₫ chị nhé, nếu chị quan tâm đến sản phẩm chị có thể đặt mua online hoặc ra siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm chị nhé. Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.225547,
      "id": "20541637",
      "field_search": "question",
      "question": "Kg đưa trước lãi suất sau 12thág và đưa trước 20%  lãi suất sau 12 thág là bao nhiêu vậy a kiệt.",
      "answer": "Chào anh !  Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất chi tiết nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.221172,
      "id": "18766883",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g còn hàng k ạ? Nếu mua trả góp thì đưa trc bao nhiêu và lãi sao ạ? Còn iphone 6s 32g và iphone 6plus 16g thì đưa trước bao nhiêu luôn ạ? Lãi ntn ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại máy này bên em còn rất ít hàng nha chị.Nếu có thể chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi chị ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng chị nhé.Nếu chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện thì có thể trả trước 10-70%. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.178773,
      "id": "30920056",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bây giờ còn hàng iphone6S chính hãng không ạ , và giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em còn  chính hãng giá 10.490.000đ, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.155233,
      "id": "22391855",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi,giờ em trả trc 5tr, em có CMND+ bằng lái xe + hóa đơn tiền điện ,góp bao lâu và lãi suất hằng tháng là bao nhiêu ạ? Em là sinh viên năm cuối thì có hỗ trợ gì cho sinh viên k ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiền,Theo em thì chị nên góp gói trả trước 4.495.000đ, lãi suất 0% của Công ty tài chính HOMECREDIT sẽ tiết kiệm hơn khi chị đủ 20 tuổi trởlên chị nha! Chị sẽ góp 8 tháng, mỗi tháng góp  khoảng 597.000đ (đã bao gồm phí bảo hiểm và thu hộ)Chị thấy gói em tư vấn cho chị có phù hợp với chị không ạ?Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.149205,
      "id": "23070080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu trả góp không lãi suất thì trả trước Bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với gói lãi suất 0% thì anh trả trước 3.596.000₫ (40%) với Home Credit, mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng) anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.099535,
      "id": "23848288",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua góp iphone 6 32GB từ ngày 17-9-2017 trả trước 20% giờ em muốn đổi sang Mi A1 có được k?? Và em bù thêm bao nhiêu??",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy lãi suất trừ gói lãi suất đặc biệt 0%, 0.5%, 1%, anh có thể đổi máy khác, anh mất 30% phí đổi trả ạ, anh có thể ghé trực tiếp siêu thị để bên em tính cụ thể hơn cho anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.04959,
      "id": "22735063",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh ngày 15/8/1998. Liệu em có thể mua trả góp bây giờ k ạ,Em sinh ngày 15/8/1998. Liệu em có thể mua trả góp bây giờ k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi mua trả góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.046345,
      "id": "20468288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tí nhé.  Giờ em mà mua trả góp iphone 6 32g thì phải trả trk bao nhiêu vậy ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.037673,
      "id": "26764937",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về chính sách trả góp qua thẻ ạ, trả thẻ hàng tháng thì lãi suất bao nhiêu ạ? Nếu ra cửa hàng mua thì có được trả góp qua thẻ không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể mua trả góp sản phẩm qua thẻ tín dụng với Giá trị thanh toán thẻ từ 3.000.000 VNĐ trở lên, dạ mình trả góp qua thẻ tín dụng sẽ có thêm phí thu do ngân hàng thu, dạ chị trả góp qua thẻ vui lòng thanh toán online trên web giúp em chị nha, mong chị thông cảmThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.021215,
      "id": "26652081",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua lãi suất 0% và đã trả được 1 tháng góp 9 tháng",
      "answer": "Chào anh Vinh,Nếu anh mua trả góp lãi xuất 0% thì anh cần thanh lý hợp đồng với công ty tài chính trước ( mất phí thanh lý ), sau đó bên em mới thu lại cho anh và anh sẽ chịu thêm phí đổi trả từ Thegioididong.com. Phí thanh lý cần ra siêu thị để tính, anh có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm trên em tính phí đổi trả của Thegioididong.com cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.009701,
      "id": "19391391",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này có trả góp k ạ.nếu trã góp thì lãi suất ntn ạ",
      "answer": "Chào anh An,iPhone 6 32GB có bán trả góp nha, nếu mua góp trả góp thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.000741,
      "id": "26430580",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bây giờ em đang xÀi iphone 5s nếu lấy đổi iphone 6 32GB như trên thì phải bù thêm bnhiu ạ!!!",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 12 tháng và không bị lỗi, bên em sẽ hỗ trợ chị đổi lại máy, chị mất phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ! chị có thể cung cấp cụ thể thời gian mua và giá sản phẩm lúc mua để em tính cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.978264,
      "id": "22152229",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ e muốn mua Ip6 32G thì phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.970919,
      "id": "19465996",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi e bây giờ mình mua iphne 6 thì mình phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0đ, 10- 70%. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.970455,
      "id": "18040008",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi bây giờ em muốn đặt hàng iphone 6 32gb màu xám hoặc đen có được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình không hỗ trợ bạn đặt hàng sản phẩm iPhone 6 32 GB màu đen hay màu xám bạn nhé. Bạn có thể tham khảo sản phẩm màu vàng đồng đang kinh doanh tại Thegioididong.com.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.967484,
      "id": "17547980",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp lãi xuất bao nhiêu % thế bạn.!!",
      "answer": "Chào anh Thắng,Với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện mình sẽ được tham gia lãi suất thấp nhất 1,39%/tháng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.966149,
      "id": "25777877",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua iphone 6 32GB trở trước một nữa thĩ mình góp bao nhiêu nữa ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 50%(4.245.000₫), trong 8 tháng, mỗi tháng là 562.500₫, lãi suất 0% HomeCredit nha. Chị cần có CMND và Bằng lái xe. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.965723,
      "id": "29325210",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iphone 6 thường bây h là bao nhiêu ạ 16GB",
      "answer": "Dạ chào anh Bên em hiện tại không còn kinh doanh sản phẩm iPhone 6 bản 16GB nữa ạ. Bên em chỉ còn đang kinh doanh iPhone 6 với bản 32GB và giá bán là 7.490.000đ ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.894302,
      "id": "19716581",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi muốn mua trả góp thì cần những gì. Trả trước bao nhiêu. Và lãi suất + số tiền mổi tháng và số tháng trả . Em cảm ơn ạ.,",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh có nhu cầu mua trả góp, thì anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.893226,
      "id": "27820522",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua ip 6 32gb tại tgdd vậy bây giờ e muốn bán lại tgdd thu vô bao nhiêu? Gần 2 tháng r ạ, giá là 6990000",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com gần 2 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 5.242.500đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8672285,
      "id": "19898887",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trã góp thì cần những j ạ lãi suất ra sao ạ",
      "answer": "Chào anh QuyềnAnh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.86089,
      "id": "25290868",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32gb mua góp được ko ạ có lãi xuất 0% ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại công ty tài chính đã nghỉ tết, anh không thể tham gia trả góp. Anh vui lòng quay lại vào mùng 6 nha anh.Chi a sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.839763,
      "id": "17988142",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iPhone 5s 16GB được 1 tuần giờ em muốn đổi iphone 6 32GB thì phải bù bao nhiêu vậy a",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm được mua mới tại siêu thị Thegioididong.com và còn trong thời gian bảo hành bên em sẽ hỗ trợ thu lại khoảng 80%. Anh vui lòng cho em xin thông tin về ngày mua và giá trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ cho anh ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.796686,
      "id": "26246228",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 mua trả góp có lãi suất k ạh",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em hiện có hỗ trợ mua trả góp có lãi suất anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện , số tiền anh muốn trả trước và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.787799,
      "id": "27972379",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp lãi suất ntn ạ",
      "answer": "Chào chị Ái,Chị có thể thông tin độ tuổi, các hồ sơ đang có, mức trả trước chị muốn và số tháng muốn góp để em tư vấn cho chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.715141,
      "id": "17444834",
      "field_search": "question",
      "question": "Hỏ trợ trả góp bao nhiêu % lãi vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ máy này sẽ có chương trình trả góp bạn nha, tuy nhiên máy chưa về nên chưa có thông tin các gói trả góp chính thức nên mình không thể tư vấn giúp ban được ạ. Bạn có thể theo dõi thông tin trên website để biết khi nào máy về hàng ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.692104,
      "id": "29341309",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu em mua trả góp thì có được mua 3phu kiện tiết kiệm cùng iphone 6 32gb không a.nếu mua thì bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp thì anh vẫn được ưu đãi khi mua 2 phụ kiện sau ạ:Miếng dán màn hình iPhone 6 - GOS: 45.000đPin sạc dự phòng 10.000 mAh eSaver LA Y325S: 275.000đ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.660785,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.626577,
      "id": "23538296",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 50% thì lãi xuất là bao nhiêu ạ...",
      "answer": "Chào anh Kiên,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.587871,
      "id": "26116246",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi phải góp ít nhất bao nhiêu % hay trả 10% khi mua Iphone 6 32gb thì có được duyệt để mua không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh vẫn có thể duyệt mua trả góp đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.566822,
      "id": "17874587",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua góp ip 6. Thì em phải trả trước bao nhiêu và mỗi tháng em góp khoảng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vui lòng cung cấp cho em những giấy tờ chị có để em tư vấn cho chị gói trả góp phù hợp ạ.Mong chị phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.544327,
      "id": "27929099",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp iphone 6 32gb  và em muốn trả trước 3 triệu và góp 3 tháng. Vậy mỗi tháng e trả bao nhiêu ạ??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì còn tùy gói lãi suất chị ơi, chị vui lòng cho biết trong số các giấy tờ CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện chị có giấy tờ nào rồi siêu thị bên em sẽ tư vấn chị gói lãi suất tốt nhất chị nhaMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.540175,
      "id": "23448642",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp ở các cửa hàng thế giới đi động thì lãi suất bao nhiêu 1 tháng. Và giá của 1 chiếc ip6 32G là bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh,Tùy vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn ạ. Tuy nhiên nếu có thể anh hãy đặt hàng trước để được bảo đảm hỗ trợ giá online khi mua trả góp nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.495789,
      "id": "28192504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi về iPhone 6 32GB giá 7tr490 em trả trước 3tr vậy thì em còn trả góp bao nhiêu tháng nữa và mỗi tháng là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chi đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu, chị có thể tham khảo gói trả góp lãi suất 2.77% của Home Credit, trả trước 40% (khoảng 2.996.000₫), góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp trong 6 tháng) chị nha. Nếu chị đồng ý chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ hiện có, độ tuổi, họ tên, số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.492306,
      "id": "20281672",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp vậy trả trước bao nhiêu tiền ạ. ... lãi xuất bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB này nếu chị trên 20 tuổi và có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì chị có thể TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG nha, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.490454,
      "id": "18507811",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có trả góp 0 lãi suất không. Nếu có đưa trả trước bao nhiêu tiền và hàng tháng trả bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Nhân,iPhone 6 32GB này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nên anh chọn mua góp gói có lãi suất giúp em nhé. Nếu được, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4718685,
      "id": "22461342",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có cmnd, hộ khẩu thì muốn mua trả góp 12 tháng k trả trước có đc k ạ?  Và mức góp 1 tháng bao nhiêu?  Lãi suất 0% thì cần trả trc ít nhất bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì với gói lãi suất trả trước 0đ với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh cần phải trả là 1.205.000₫ (góp 12 tháng) anh nhé. Trường hợp này thì với gói lãi suất 0% thì anh cần phải trả trước là 4.495.000₫ (50%) và số tiền mà anh cần phải trả hàng tháng là 597.000₫ (góp 8 tháng) anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.459959,
      "id": "25669629",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g cũ có trả góp 0% lãi suất không ạ. Nếu có thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Máy cũ thì không được hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng cũ, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.447918,
      "id": "24504620",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này có áp dụng trả góp lãi suất 0% ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Rất tiếc sản phẩm này không áp dụng trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.43206,
      "id": "27181310",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone 6 32gb chưa được 1 tháng giờ bán lại khoảng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm iPhone 6 32GB ( Mới ) tại Thegioididong.com, và dùng dưới 1 tháng, thì chị có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho chị khoảng 80% giá trị máy chị nha. Chị hãy đem Bộ sản phẩm chuẩn, và Quà tặng kèm (nếu có) đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.399606,
      "id": "19462498",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em góp mà không trả trước thì lãi suất cao không",
      "answer": "Chào anh Khánh,iPhone 6 32GB nếu góp không trả trước, lãi suất là 2,2% của FeCredit nha anh! Lãi suất không quá cao anh nhé! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.38945,
      "id": "27047606",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bây giờ trả trước 50% số tiền vậy góp 4 tháng là mỗi tháng góp bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 3.495.000₫ (50%), mỗi tháng là 1.036.500₫ (góp 4 tháng), lãi suất 2.93% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.343819,
      "id": "17526838",
      "field_search": "question",
      "question": "Bh e cọc trước 2tr thì giá % lãi suất trong tháng là phải trả bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh Cường,Số tiền anh đặt cọc trước chỉ cần 500.000đ còn sau khi máy về anh sẽ được hỗ trợ làm thủ tục góp với số tiền trả trước cao hơn do anh chọn nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.32976,
      "id": "22068820",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 plus mới có gói không lãi suất không a",
      "answer": "Chào anh TiếnHiện bên em không kinh doanh Điện thoại iPhone 6 Plus mới ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.28923,
      "id": "22416326",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iPhone 6 32gb giá bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chị quan tâm bên em đang có giá là: 8.990.000đ đó ạ, chị có thể vui lòng cung cấp khu vực chị đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.269133,
      "id": "24118779",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua iphone 6 bản 64g 1 tháng rồi bây giờ e muốn bán lại cho tgdd thi được khoang bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi máy với điều kiện máy là máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua để kiểm tra tính giá thu/đổi lại được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.258821,
      "id": "28557543",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả trước 10% k ạ?? Và lãi suất là bao nhiêu và hàng tháng phải trả bao nhiêu v ad??",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 10% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ và chị muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.232212,
      "id": "21453027",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua iPhone 6s 64gb ngày 21-1-2017 vs giá 15.990đ bây giờ em muốn bán lại thì còn bao nhiu ạ,em có mua iPhone 6s 64gb ngày 21-1-2017 vs giá 15.990đ bây giờ em muốn bán lại thì còn bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh LinhAnh mua máy mới tại Thegioididong.com ngày 21-1-2017  giá 15.990.000đ thì bên em có hoàn lại tiền cho anh với phí khoảng 7.995.000đ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và tránh mất thêm phí nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.2268,
      "id": "26893044",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bây giờ mua có lỗi thời không ạ !",
      "answer": "Chào anh,Dạ còn tùy nhu cầu nữa ạ, nếu anh cần 1 sản phẩm có nhu cầu cao về việc chơi game, hoạt động liên tục, nặng nề thì sản phẩm iPhone 6 hiện tại đáp ứng chưa tốt lắm, tuy nhiên nếu chỉ là nhu cầu chụp ảnh, chơi game nhẹ hoặc là game trung bình, nhắn tin lướt mạng xã hội thì sản phẩm này vẫn còn dùng rất tốt anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.21644,
      "id": "27953586",
      "field_search": "question",
      "question": "em mua iphone 6 32gb vào ngày 26/1/2018 với giá là 8490000d giờ em muốn trả lại máy này thì còn bao nhiêu tiền ạ  mong qtv tính giúp em",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm được hoàn tiền khoảng 5.094.000đ đó anh ạ, anh nhớ mang theo các phụ kiện với sản phẩm và quà tặng kèm theo nếu có để tránh mất thêm phí anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.167528,
      "id": "30953073",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay pin iPhone 6 bây giờ bao tiền ah?",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa, thay thế phụ kiện nên không có được thông tin cụ thể, mong anh thông cảm. Tuy nhiên, nếu anh mua máy tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang máy đến siêu thị gần nhất để được nhân viên giúp anh chuyển máy lên hãng và báo giá cho anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.159186,
      "id": "28111966",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang mua góp con ip6 32GB này mà giờ muốn đổi sang con ip7 plus bù bao nhiêu vậy ạ tiền góp có tăng lên k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ không biết anh tham gia mua trả góp với gói lãi suất bao nhiêu phần trăm vậy ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.150885,
      "id": "21277679",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn mua trả góp lãi suất 0‰ ko a ơi",
      "answer": "Chào anh Hùng,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại bên em không còn hỗ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé. Anh vui lòng lựa chọn gói lãi suất khác. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.127881,
      "id": "30077597",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32gb điểm antutu là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.120449,
      "id": "19280771",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ em mua trả góp trả trước 0₫ online thì có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đăng ký mua góp Online gói trả trước 0Đ của FECREDIT nha. Khi hồ sơ góp được duyệt thì anh chỉ cần mang giấy tờ đến siêu thị xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp và nhận máy thôi ạ. Anh để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ góp Online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.115552,
      "id": "29961634",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bây giờ mua iphon 6 mới còn bao nhiêu. Trừ các khoản khuyến mãi khác. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm iPhone 6 32GB đang có giá là 7.490.000₫ và đang có chương trình giảm ngay 500.000đ  (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) thì còn  6.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1119175,
      "id": "21405351",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua đt samsung A5 2017 chưa quá 1 tháng (trả góp). Giờ em muốn đổi qua đt iphone6 32gb thì phải bù thêm bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Anh vui lòng cho em xin ngày mua với giá mua của A5 2017 để có thể tính được chính xác cho anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.106081,
      "id": "26659349",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này còn trả góp 0% không ạ? Và nếu trả trước hơn 1 nửa tiền thì phải đóng thêm bao nhiêu tháng và lãi suất tăng lên là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.08486,
      "id": "21152737",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp iphone6 32gb thì trả góp bao nhiêu một tháng gồm mấy tháng ạ",
      "answer": "Chào anh LộcHiện tại Thegioididong.com đang có khá nhiều gói lãi suất hỗ trợ cho máy nên số tiền góp hằng tháng sẽ khác nhau. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.084678,
      "id": "17598874",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0% chứ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm IPHONE 6 32GB anh quan tâm  bên em hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ lãi suất 0% cả nha anh, anh có thể tham gia với lãi suất thường cũng được nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.075407,
      "id": "25596307",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 thường bây giờ bao nhiêu Tiền hả anh chị",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB với giá 8.490.000đ nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh vui lòng phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0615635,
      "id": "21764292",
      "field_search": "question",
      "question": "E snam 93 và e có cmnd và giay phep lái xe. Thù trả góp lãi suất bao nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của HomeCredit, trả trước 4.495.000₫, góp 912.000₫ trong 6 tháng nha, Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.057964,
      "id": "17715157",
      "field_search": "question",
      "question": "6 32gb bao giờ mới về em ơi",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em đã có hàng rồi anh nhé. Anh có thể thông tin rõ hơn khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra siêu thị có hàng gần anh nha.Thân gửi anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.052047,
      "id": "19395740",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tgdd có dang trả góp ko lãi suất ko bạn,m mún mua iphone 6 64g",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc sản phẩm iPhone 6 64Gb Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh rồi anh nha.Anh vui lòng tham khảo các sản phẩm khác có tính năng tương đương anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.018915,
      "id": "26147564",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp lãi suất 0phan trăm ma ko mua bao hiểm có được ko vay",
      "answer": "Chào anh,Với bảo hiểm gói vay mình mua trả góp sản phẩm lãi suất 0% không tham gia vẫn được anh nha, khi đó mình chỉ cần góp 541.500₫ (góp 8 tháng) khi trả trước 4.245.000₫ qua công ty tài chính HomeCredit với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và bằng lái xe(bản gốc) anh nhé, nếu được anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.0115795,
      "id": "21953881",
      "field_search": "question",
      "question": "E 19 tuổi trả trước 4tr thì lãi suất là bao nhiêu và trong vòng mấy thág ạ",
      "answer": "Chào chịChị tính đến hiện tại chưa đủ 20 tuổi nên chưa mua trả góp được ạ, chị có thể nhờ người thân trên 20 tuổi đứng tên làm hợp đồng trả góp giúp chị nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.010923,
      "id": "27633205",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá iphone 6 bây giờ bao nhiêu vậy so với tháng 5 giảm hay tăng giá vậy??",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại thì giá Iphone 6 32GB là 7.490.000₫ anh nhé. Nếu so với giá trong tháng 5 thì vẫn giữ nguyên ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}